聽日又要返工喇!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!好撚不安呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

唔想返工呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

今日已經要返

無撚有錯

唔好呀！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

痴撚線公司

呀！！！！！！！！！！！

聽日開始終於連放4日啦

悶撚左三日 想快d返工

放到出年

琴日已經返 今日都要

唉屌象仔，頭先搬傢私去垃圾站
搬撚兩三粒鐘，依家先有得去溫書
又要坐到9點幾

去邊鼠玩

我都想放呀！！！！！！！！！！！！！！！！

我淨係放左今日

我要轉工啊

咁早

我都想溫書

just do it

眨下眼就返工啦

又係
我應該開心仲有書要溫
咁諗即刻精神哂
多謝象仔

象仔

pp9放哂啲假未

加油

琴日已經返緊

又要返工
等星期五早放

me too

今日已經返緊

冇得早放
重要去應酬班濕鳩腦細
屌！！！！！！！！！！！！！！

請振作

我想辭職。。

又要超早起身逼地鐵

無咁批學生應該無咁迫的

我實撐你

想辭職呀

一定要坐關愛座！！！！！！！！！！！！！

先兩點幾咋象仔
點解要咁早提醒我

唔想返工呀！！！！！！！！！！！！！！！

支持

屌!!!!!

信我，今日啲時間會過得好快

屌你屎忽咁快又見到象仔

返三日又可以放假啦
頂住呀象仔

4日

都要坐關愛座

恩思覺象提醒大家紅假就完

試過被班廢老叫我起身

師兄 提示不可急躁

立即屌佢老母！！！！！！！！！！！！！

屌你老母4日假咁快就完喇
聽日唔想返工呀吊

唔撚想返呀

請3日放10日

新年我都請左3放9

恭喜

4日假咁就最後一日

新年冇假放

屌你老母

rush hour就咪撚出街啦屌 成日咁多時間都唔出

初一至三都冇 ?

唔可以怯

4日紅日要返哂

趕工呀? 咁撚西

我反而想返工，四日悶到仆街

鬼叫我窮

點解你要咁做

好嘢 又開始新一天嘅工作

四日中每日睇一套戲

咁快放完假

樓主之前是咪開過一個po話想自殺？

真係好撚悶， 一個人在家發呆多數， 食飯又一個人

返住工喺office睇呢個post 倍感悲哀

冇錢

唔好呀

垃圾人生

高登開過幾個

高登好多巴打陪你

兒子生性病母陪感慰安

我要打機呀！！！！！！！！！！！！

已經返緊,幾時放工呀！！！！！

象仔點解咁早開post

寧願孤獨一人，因為在群體中容易被抽水，一出聲就抽水恥笑

聽日唔撚想番啊屌 琴晚一開公司email 成十尻幾個email

唔撚理 玩埋今日先

象仔 你好

打埋今日

提醒我開啟鬧鐘鈴聲

冇咁快

23號last day左
依家日日做廢青

想返都無得返

聽朝返9點

而家已經番緊

咁快又過一個聖誕假

呢幾日無放過假

唔想返學阿阿阿阿

快啲放假好嗎

yes

今日放完 聽日繼續 返到元旦
想死

聽日考試

我空虛，我寂莫，我凍

象象食左咩聖誕大餐？

象仔好靚仔

呢樣真 我都未開返

又要返工啦我屌你老母

已經返緊喇 象仔

你唔係放假咩？

去左女僕cafe食聖誕垃圾

廢青多好

今日放

好想返學

休息下先啦

唔想比人屌呀

返到老

邊間？貴唔貴？

過完年先搵工 做住廢青先

快ｄ到星期六啦

一個人差唔多三舊水
啲野難食到仆街

旺角

有女僕同你過聖誕

感覺如何

300有女睇
都唔錯啊

我都想做廢青

好醜樣
玩到差啲比腦細趕走

度日如年

唔好屌我呀！！！！！！！！！！！！！！！！！！

好似冇放過咁

頂你咩 咁早開post

聽日繼續清假，下年先返

唔死咪幾好

返四日呀

象仔成日去女僕咖啡廳？
去開邊間？
又平又多靚女

濃妝mk妹

天開始黑

唔係咁易既

第一次去
登打是廣場嗰間

做咩咁想死

果間唔撚掂架，我去過對面果間，唔錯

象嫂無陪你咩？

今個星期日去

那有女

生活迫人

要返多五日工先放假去旅行

唔洗返

睇下笑片又一日

人地放足4日假...
我就返足4日

放足4日但hea 足4日

極危險

我又放大假, 好想番工

今日已經要番

收一點

聽日得10度

巴打係咪有玩LOL?

去邊旅行?

正

從來冇玩過LOL
麻煩幫我屌柒佢

放左咁多日 好唔想返呀

係屋企對住老豆老母嘈喧巴閉, 我寧願返工好過

象閪

東京

仲未有工返

今日已經返工啦（勞工假）
仲要今晚無飯食要食大快活（老母仲放緊假去旅行中）
好想死

Me too

已經返緊工啦

象仔星期日又有節目

去大快活食飯已經好好，我買兩餸飯咋陰公

都叫你轉行

上去玩串個場

搵唔返依個收入

星期日幾點去

夜晚掛
約到人先有得去

我明 我真係明

正喎

慢慢黎啦巴打

返左18日仲未放假 我好中意返工阿嘻嘻嘻

食茶餐廳好過啦

返咗2425,終於放三日，之後年尾又要返

冷靜...

啱啱去完aia比部洗衣機fing到傻咗，好想聽日番工

前日last day

同返咗一個禮拜嘅閪工講拜拜

唔想返工

呼吸困難，肌肉繃緊

返多3日又放假啦

放左幾日假 聽日終於番工

哇！點玩串？

超不安呀~~~~~~~
月尾 + 年尾好撚多嘢做呀

收拾心情，準備返工

情願返工 放假都係喺屋企無街去

雖然放四日返兩日再放四日
不過都係果句啦
[red]唔想返工呀！！！！！！[/red]

雖然放四日返兩日再放四日
不過都係果句啦
]唔想返工呀！！！！！！

返工唔happy, 不過係屋企更唔happy

唔洗返工

番3日，放3日

聽日放假

屌

放假即刻病左 咕哩命

跟住果個星期都只需返4日
是咪好阿Q

果次我問佢佢仲話係你

我冇玩過lol
同我屌柒佢唔該

唔想返呀

唉

聽日開Sem

我上上星期六放到今日，明天要返工覺得人生已無希望

4日假期...gone

唔想番呀

好想抖到1月2號先返工啊

好多野跟，點解要我一個人做2個人野，仲要比人話聖誕節輕鬆d

我1月3號先返工呀象仔

聽日in得成就轉工
但好唔捨得同事、熟客

更加諗唔到第一次去隔離舖食野就已經有同場價，認得我咁話「呀，成日走過黎唱錢嘛，認得」

一訓醒又要返工啦，唔想咁快訓呀

好撚不安呀

聖誕連假都無放 聽日開始先放兩日 訓先

攞左假

寄望呢3日冇事冇幹 之後再放3日

無放假，直到下年先有假期

1月2冇補假？我見佢黑色

好多人拎埋之後幾日假連放10日
我就聽日要返工,重要天氣咁凍

有喎 你個名曆黎

其實返工做野有幾不安
搵唔到自己鍾意做既野淨係識怨無機會
但實情係自己仲根本無努力過，淨係識得怨既人抵你返一份令你不安既工

喂象仔打返鋪LOL先啦

早晨呀 又係返工既時候

返緊

戇鳩仔
怨乜撚野冇機會啫？你見到呢個post有人講呢樣野咩？
依家就係唔鍾意返工又焗撚住要返咪上黎呻下發洩下屌下你老母囉傻閪
鍾意做既野我大撚把呀，但返工佔撚左你大半日時間你重做到啲乜撚野
紅字更加係戇鳩 乜撚野叫冇努力過？你識撚哂呢度咁多巴打？努力完又就一定有收穫？
我真係懷疑你究竟出黎做野未

再重申多次我冇玩過lol

次次放完假都有好似唔想返工嘅感覺

象仔好波
就算做醫生律師都可以不安囉

絕望

唔想接電話，俾人問到口啞啞

好眼訓

好波

唔想返呀 好想喊

象仔發嬲
算啦可能保險狗黎

象仔屌得妙

屈鳩人冇努力過真係on79

象仔好波

比人洗哂腦努力一定搵到大錢
係女嘅仲有個西就話啫

象jer ho ball

今日放假，話咁快又一日
聽日又要踏上無盡旅途

返多2日又放啦

又要訓醒返工

象仔ho ball!

終於知道象仔點解咁受萬人景仰

好凍 唔想返工,

😅

我屌你老母臭西 收到風今年無雙糧bonus

好撚攰 半日就想死

咁仆街 d同事咩反應

除左腦細背後屌尻佢仲可以做乜

試下係面前屌

其實有個問題想問好耐
呢隻野叫咩名？

無假放 是咪可以自殺鳥

象仔唔係浪得虛名

唉.... 月底窮到燶，等下星期出糧呀屌
感受到返工既重要性， 窮撚睇固定工作係必要的， 休息做唔到咩野，無朋友無女

聽日返新工

加油， 我已經開始頭痛

屌你老母要捱多24日先放返10日

聽日又返工

聽日又要返工啦 好撚不安呀

象仔 點樣捱多幾十年呀

乜春都冇做就要開工
準備爆獲

終於到我講，聽日放假

屌你老母！！！！！
三日假就咁冇啦！！！
仲要成個月先新年！！！
過年前忙撚死呀！！！

屌你記得唔好咁早彈起身

今晚開始返 返到八號
到你地放假我都未放

聽朝返到去遞信
好撚期待

好想喊
又要開始斷六親既日子
一聽到公司個電話響就覺得好煩躁
真係好想屌哂佢地老母

返多19日就放返個9假 嗚呀

返多9日先放大假呀

呀

巴打好波

聽朝去見工

最怕電話響，呢樣真
email都話有時間研究解答

好羨慕

1月3- 31號都冇假，好不安呀

已經番緊工既揮手

痴線諗起聽日要返工就不安到肚痛

不了

呀！！！！！！

聽日又要返
好不安

見到個post即刻冇晒心情

呀呀呀呀嘴呀注和喜同同和同和同同同和和和和和第呀唔土

又嚟

係自己已經大把野做，但係就不斷有電話打黎，一係就有walkin客上黎，係咁阻住哂搞到啲野做極都未做完，屌

一返工又要早起身
一要同人迫地鐵又心情好差，就又忍唔住西口西面
返到屋企就攰到冇精神做自己野

象仔又失蹤唔理我地一班手足

象仔去咗邊呀

又去左食女

你估個個都搵到自己想做既野架？

又要到月尾先有連假

咁多囡囡食

2017有7個月冇1-5紅日

象仔次次都係咁
有女出街就唔開post

象仔又話自己毒撚無朋友

唔想訓教 一訓醒就要返工

番工

偽毒象仔

點解聽日要番工

我唔想呀，救命呀

今年D假真係好撚西…

屌 象仔唔開post
我決定聽日罷工